零「性趣」？日本處女比例高達45％

單身主義不僅改變了人們對感情的觀念，更顛覆了社會結構，在日本由政府單位做出的一個調查顯示，有多數的日本人開始「失去了與人親密的能力」，並表示這現象越來越嚴重。

據《泰晤士報》指出，日本政府每5年就會對年齡在18歲到34歲的單身男女做調查，這次的調查一共有5300名受訪者。這次的調查，讓日本政府大為震驚，原因是有44%的受訪女性表示，自己還是「處女」，另外同樣年齡區間的男性也有42%是「處男」。

儘管受訪者當中，有80％以上的人表示「希望結婚成家」，但絕大部分的人都還是單身狀態，有些人甚至表示自己從未看過異性的裸體。

英國媒體認為，造成日本現今社會異相的原因，可能與網路色情興起有關，大多數年輕人都寧可在網路上「慰藉」自己，反而不願意在現實生活與人接觸。另外，日本的性教育也過份強調「性」的負面影響，導致男女不願真實面對「性愛」這件事。

二次元

十年前小六小五都係得返2/3處女 日本變天

而家啲日本人 出街寧願戴口罩 唔想比人見到自己個樣/表情 人與人好少交流 有都係機械式

連登處嬲比例高達９5％

原來日本處女膜修補咁普遍

之前又話日本囡囡早就破處

日本的性教育也過份強調「性」的負面影響，導致男女不願真實面對「性愛」這件事。

扑野有幾負面

操你媽 我要移民去日本了

成堆素人同我講仲有45%

正果d去晒拍av啦

剩返果d狗也不屌

等我令佢明白做愛既好處

條街2個女人有一個係處

45%豬排
55%既靚架妹性經驗過百次

45%係處
55%係雞
唔係處就係雞

對年齡在18歲到34歲的單身男女做調查
我想知加埋非單身男女係幾多?

日本D 女人好饑渴

AV大國竟然仲有咁多處

三年無性交 自動還原處

我只對我老婆有興趣
其他日本妺不了

好出奇咩

連登處男達80%添啦

9up

係咪以前睇錯台灣韓國？

歐洲美國呢？

你係咪講緊港女？

佔0.0000000000001％啫

咪撚聽台灣啲9up

日本有搭訕文化，靚女少少係條街等人都會俾好多人搭訕。咁都識唔到異性既話個樣真係要檢討下。

Japan Number One

証明好多豬閪囉

豬個D咪45%

LM

日本其實唔少豬扒的

間接證明AV有助幫男人解決性需要，強姦案繼而減少

所以係要打救佢地

開個人妖比佢

波多野結衣都係處女嚟架！我信架！我真係信架！

香港遲早步後塵

符合邏輯
此post已完

處男唔一定話自己係處
不過老江湖會話自己未破處

成班閱讀理解零分
單身受訪者45%係處，唔係日本有45%女係處

連登女性用戶佔5%

100%女性係雞

去日本找處女

訪問咗5300個呀
咪撚發夢啦

咪同動物一樣
少數男人食哂大部分既靚女
剩低啲毒男毒女自閉

一個唔係處 另一個老處

其實係唔好意思同人講自己唔係處女

後面處45%我就信

一時話小學已經冇處
一時又話大把過三十仲係處
到底想點

[size=5]

係條街問人係咪處唔係都話係啦

我識有啲日本妹唔係豬排到18歲都未破啦
有幾奇啦

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

連登99%性趣無限嘅處男

因為好多同你一樣溝唔到女嘅處男?

唔講以為素人數量=日本女人數量
加埋最多咪十萬八萬
但係日本女人總數幾千萬
計1%都未必有

計埋正常女人，豬扒，未進化嘅雌性人猿
如果真係有45%唔出奇

個鳩個訪問都係咁㗎啦
理論上 個訪問無論地方 時間 人都夠random
其實個趨勢係唔會差太遠 個訪問嘅base越大結果誤差會越細

不過日本妹真係單身機率幾高
靚女都好多單身
唔似香港一散就一堆厹埋身

樣好既
好少係處

不如全世界都唔係處女啦
你都係想咁講咋嘛

日本仔依家都唔溝女，我隔離坐左堆日本妹，都無咩人埋去溝佢哋

可能佢哋仲未夠靚啦

根本大中華成班契弟錯誤地定撚哂型

同人講就梗係話自己係處啦 啲女人好古惑㗎

係0.0000001%都冇啦
中華民族就係咁冇撚腦

香港18歲以上已經無乜處女

處女比例高達

Virgin Ratio Gundam

雞

屌...換個角度講...
就好似香港咁
你日日出街望到D講緊蝗語既中國人
班純種架仔口講要做衰十一真英雄,但咪又係屈服於現實一望到屌你老母又黃霉既支那種後代,你屌埋我個份

只証明日本人做問卷時好唔誠實

有條件既女 唔係做雞就係上電視做明星雞
淨低豬扒

宅男就寧願打丁都唔食 豬扒

係凍咋

篇報道係咪支持單身都要搵人扑野

好正常啦
日本人出晒名本身都怕麻煩,拍拖都覺得麻煩

用緊統計學去估計全國處女佔人口比例
Sample population係45% 估計 整體population~45%
當然 估計一定會有誤差

你講乜鳩

好多素人係好優扮

訪問姐，佢講乜都得架啦

日本就咁多處女，我係香港讀書時期由懂性拍拖開始就未見過處女

老老實實，如果日本政府主動同香港呢D國家安排相親活動...單身機率會大大降低

人地唔要你港哩呀

支持日本男人繼續單身

等我負責接手日本處女
港女留番俾連登巴打

豬扒多wow
你咁抵得唸

無問題
港女一定最多豬同假處女

日本通街都係處

都唔一定唔要啦！何況增加機會有咩唔好

咪即係日本有45%嘅女仔都係樣衰咁解囉，普通啲都俾人食咗啦

開個閒比佢等佢贏$100

當連登仔自以為有機會既時候,
其實講眼角高方面, 日本妹唔好得過港女幾多

日本妹最少比你表現下風趣幽默，港女一睇唔岩就閪面上天花板

我可以令佢地有返性趣

召喚小多士+廣大淫賤連登青頭仔

個d豬西黎拍av都唔要架

講架渣
架妹扮純呃啲仔

女人報細數 男人報大數

咁中上樣既有幾多仲係處女啊
我唔想關心豬扒係唔係處啊

啲女人好古惑
唔通你用放大鏡去檢查佢個西咩
實係話自己處架啦

有d醫生檢查完未必肯定

處女又贏

睇緊套日劇《文學處女》
女主角26歲只有同小說男主人公妄想做愛經驗

唔通拍過素人又話你知咩
不過啲素人片真係好正, 啲反應好真

屎眼係處

今日係處

搞到好想揾日本女性

突破盲點

我提供條片講都有39%

佢知唔知自己噏緊乜9

// 日本政府每5年就會對年齡在18歲到34歲的單身男女做調查，這次的調查一共有5300名受訪者。
...
儘管受訪者當中，有80％以上的人表示「希望結婚成家」，但絕大部分的人都還是單身狀態 //

貧富懸殊